【永不忘記 831太子站 打死人】阿仙奴20-21球迷吹水區 MMCVII

#StandWithOzil

1

留名

雲加

係要多獌聯幾隻字過癮d?

我無睇到獌開咩topic

Wfc about theirs

呢到啲手畜介意掛
咁以後同獌唱反調
獌做黃絲 我地就做藍屍

差唔多時間開新po

講下啫

達蛇

迷達

過氣老野 躝

講得好！

831

而家係達sir時代

其實奧燒仲會唔會落場？佢而家官方消息係傷緊定點？

諗落阿狗係咪怕中共制裁先唔出奧燒

Lm

官方消息就係冇消息

仲有幾日就第一場？

912

papa絕對係好野黎，對抗性勁+快+有經驗，32歲肯定仲可以企穩英超中遊正選
無正選原因純粹係傳波唔得，防守勁過holding/柏芝多多聲，反而呢度就成日吹奏呢兩件呢兩件無左英人身份+埋都唔知有無10m

好在我下年先高班 唔使開學住

弱智

咁細個就冇哂頭髮

真

借個位

冇速度你唔提

達子

痴線勁多人咁講

未生出黎 唔係無哂

應該快過holding

形容得幾正

拖跑得咁慢

落場佢有咁快？

巴打改一改d懶音 香港都讀錯

俾啲時間改下，啱啱開始

真心有，holding對住文尼食晒塵，papa對住沙拿都唔算好食塵 但送左個12碼但愛狗有一排打高位，好多下比papa包晒

我廠見拿波里讓包皮比我地 先比最正個件中堅佢地
winwin

讓你個頭遊說返黎

nice topic

反雲下世做中國人

印象流

對抗性又係全隊最勁

一朝天子一朝臣
咁達蛇踢法要後場build up
papa 唔岩佢踢法 賣走好正常

細爆幾時躝

細爆幾時同papa嘈
佢都幾捧場

好似話係杜拜果陣？就算唔係都係果排

細爆真係唔知碇

又吹奏巴塞巴黎都買

同埋最唔明係 如果想賣佢
但係將呢啲不利消息爆哂比全世界知
邊會有球隊有興趣

個陣爆出黎 係想佢認錯
點知佢咁硬頸

感覺牙狗應付呢啲矛盾好似好差咁
本身都話可能呃到水魚買
而家全世界都知佢臭馬
借得走都偷笑

今日有官酸未

依家擺到明冇人會買佢
個個當阿狗開善堂想借就有
今季賣到20m我覺得已經係神操作

諗起馬體會想用自己唔用嘅辣殺換拿卡

而家吹緊華偷

將心比己 係人都來幾垃垃掟畀人換件靚野
如果雲加仲喺度，可能會接受lemar拿卡一換一

華倫 想借

快啦 借又好買又好
唔想見到條撚樣了

究竟係lemar 真廢 定係simeone 唔識教進攻球員

Why not both

你又知你下年升到

華倫人工都畀唔起，俾人拆緊骨
係借不如借返畀高狗 等佢地慢慢圍爐取暖

ching...咁惡毒

講啲咁嘅嘢 衰撚過反叔反達D人

射得未牙

今晚射得

今日Bank Holiday喎

巴塞?

Sead Kolasinac (links to Schalke 04) “I just want to return home”

短腳

回家吧

20M拎去

吹緊loan + share salary

15m la
我地free返黎

簽字費+agent fee 用左好多錢

廢雲留低d屎

人工又貴，又唔岩達sir用
有人要都好

好黎好去，唔好搞到個個功臣都黯然離開

兩星期左右。。。快d夾派對同包皮練波啦
有達教又有馬天穩定，守波做到英超頭三應該得

初初牙坦黎到
都真幾期待
就算知佢唔守得都希望佢攻得
點知最後乜都冇

又陰啲陰啲反雲

人工好似阿狗畀1/3， S04畀1/3， 坦自己cut 1/3
2022完約, 所以最好loan+obligation to buy

愛蛇

頭三？

好on9
中間夾住左個國際賽期

攻擊力強，但係防守力低，有時會跟甩人

對弱隊驚唔識攻

佢本身自己都係

小時了了，黎到冇咩進步，又大傷，希望佢順利返04

打手 19/20 波衫有冇跳樓清貨價呀?

佢同山度士一樣，初初加盟有d 睇頭，之後愈踢愈沉

係近年阿狗防守體系唔啱佢發揮 佢打高位壓迫應該啱踢 奈何阿狗防守龜縮任人砌

達蛇體系下明顯t仔+阿叔高幾班波 kola除非肯打後備 好嚟好去對大家都好

坦如果練得好起碼可以踢到鏝個文迪level

練極都改善唔到防守同出波
身體又玻璃

最大鑊係冇腦 啲決定好差

屌奶星
棺方懶撚到
抄aftv post都唔肯官酸

當年佢黎英超前睇球王片以為佢可以一個打哂左路，結果依家

之前個個j佢德甲best xi
又話可以打埋左翼乜乜乜

初頭黎個大半季好j到仆街
狂入波又出施丹轉身
crossing又掂

我地中場廢
壓唔到對面黎攻
好少用得著坦個招壓落byline出波

t仔長距離出波靚
禁區角early cross
甚至後場放長傳
都岩我地打法

同埋t仔波底同用波都高坦一班

德甲11人 坦、xhaka都係
踢落真係唔覺，xhaka係達sir教完先有改善

一開始啲後上係幾好j

免費嘅野最貴
簽字費唔知幾錢，但人工140K真係太貴

咁德甲個個激烈程度比唔上英超
好似法甲個個都球王

文迪啲出波幾勁
係衰無腦

鏝隻athletic記者報左鏝冇追牙蛙

其實德甲節奏都快
只可以話英超唔係人人啱踢，太體力化

mendy d推進姐過佢

英超真係好體力化
先唔講技術冇體力真係唔得掂

其他聯賽多d空間。

要爭贏祖記，況且當時係好需要既，而家就話有T3 saka 啫

我覺得問題係阿狗出名窮同孤9寒左10幾年太深入人心.
搞到自己bargaining 個position永遠都係下家.

想買人個陣永遠慢慢格價, 對家干脆利用你個名黎引其他客仔出高價買.
每每有其他人出價, 加上俾阿狗格價格到嬲嬲地, 不如賣俾第二個仲好. (蘇9 4千萬01蚊經典, 仲有無數險簽)
到你想賣野, 明知你等錢洗賣完先買到人, 就係咁屈你價. 加上可能受過阿狗格價氣, 不如玩返轉頭.

唔係得一個包皮咁寒酸下話

咪有韋利安

所以後期嘅雲加，除左買美羊之後，都冇乜好靚嘅買人
細梅 xhaka 拿卡 坦

美羊好似高層買，唔係雲加意思

羊唔係鑽石眼做主導架咩

達sir證明到自己有料 高狗課多件中場啦

party Aouar C8 三個有一個都滿足

Amazon套Tottenham Hotspur All or Nothing 今日開播

到底佢嘔啲乜嘢

通常都有 不過未必跳樓價wo

應該c8 loan +party 最尾
Source:me

C8返貝迪斯喎

C8 loan + Auoar 機會大啲

partey一個 機會最大

點解大家對C8 loan咁有信心
見佢本人好想黎但改番ig twitter果d做皇狗

乜都簽唔到機會最大

關我哋鳩事咩 都冇人睇

自信=假阿 一陣包皮都冇埋

一切都係手段
包括我地死唔肯比50m
皇死要留c8
牛蛙中武肺
都係為咗抬價壓價

達蛇似會要Auoar 多過party

以為係我廠少見嘅大隻佬 又打得又跑得 點知兩頭唔到岸

係 尤其kola壓入去但冇人攝前柱

同埋kola要打配合 t仔就可以自己推到波 雖然有時係死去而家阿狗中前場今非昔比 冇晒創造力 單打獨鬥能力就好需要

鳩估
如果班冗員(坦拖細爆papa埃及鼎)
剩係賣到拖+papa
其他借走/留隊
咁應該係得party一個

如果有多d冗員賣走唔係借走
或者有意外球員賣走,e.g.拿,比狗,細梅,柏芝
咁有可能會買多一兩件

鏝應該攪緊美欺，其他都遲d再算

佢人工都唔低 點知越打越差 最近仲成日做戰犯

10m回家吧

比你都係啦 球皇 阿娃呢d年年都彈一隻出黎

700m點搞

Bell日日都講同一樣野

應該打官司嫁啦，一係巴塞肯收平d

軌隻Baba又咪Best Xi
又係左閘又係04

佢啲波底真係普通 之前最多都係自己爆過幾個 過咗又唔知做乜好咁

係
佢d熟客黎
當年聖伊天去多仔都係佢拍板

熱狗冇人睇咩
要黎呢度宣傳

8-2

唔是非四大聯賽可以free?

依家連西甲都幫拖，美斯應該都難啲走

買起成隊巴塞都得

躝啦

拖都有歌

熱狗Nothing

學左中文識上HKG之後比大家屌到無癮
只想達蛇免費放我走

屌你啦 又免費

阿仙奴對球員好好, 唔似疤

佢係岩踢愛狗個陣, 瘋狂overlap

Ceballos has returned to Real Madrid training with an Arsenal top, with Zidane reportedly said to be fuming.

真阿

無左左路拍擋2&B, 夾唔到

熱狗all=nothing

之前飲左佳得樂
反胃咪嘔返出嚟

都叫搏盡無悔, 跑到嘔大家仲恥笑

Torreira ohh, Torreira woaahh

fake news黎架

咪撚再禁錮我C8 陣間火魔班拿貝

真唔真呀
買佢please

有冇圖流出

Cls

做得好
自己笠自己波衫

全球阿迷眾 籌啦

Ltarsenal都放假料？
Block7佢先

高拿仙納 $100

真係好想回家

Confirmed with both my sources @chiefteta and @EddieLongbridge

玩緊膠

點解無電視台拍阿狗

老老柒柒 有離心嘅球員點都要放 影響球會士氣 橫掂拖舟都唔係一定用佢正選

牙達唔夠哥狗魔狗funny 冇咩節目效果

fake news

快啲貼錢返嚟啦 好少可借將會咁鍾意阿仙奴

唔洗 你自己躝就得

屌你 100k歐一個星期同我捐1百蚊？你唔lan都對唔住自己啦

佢位置感有問題, 打閘位成日甩人又唔夠速度追番人

打wb 又唔夠氣打晒成條路

終於到我地笠人波衫啦
(如果唔係fake news)

拖舟真係仆街
唔撚用ceballos
又唔肯借畀我哋

睇完牙華球王片都覺得佢勁 比人掂下就跌

btw 今日返咗公司簽新合約

皇馬不嬲咁CHEAP

球會名氣大 緊係乜都吊高黎賣

真 達蛇一開始仲俾佢踢左中堅 踢落就發現唔對路係咁失位 要搵迪恩尼踢

老婆狗一個比晒

.@cfbayern: If there is a serious offer for Aouar, I think it will happen [he will leave]. Lyon is not so big at the moment that they can say no. I don't think he is one of the first targets on the market for the big clubs. [Exclusive @Podcast_TBG]

Nine years ago today.

佢走就走硬嫁啦，睇下係咪黎我廠嫁姐

個樣冇老過

Lacazette has been sounded out by Atletico Madrid in recent days. Arsenal are willing to sell the player and are looking for a new club for him in this window. [@mundodeportivo via @Sport_Witness ]

Atletico Madrid can only bring in a new striker only after they offload Diego Costa.

又躝一件

我轉會減人工呀
比住$100先, 我每助攻/入一球就捐$1000歐

原來呢兩件同一日生日

達蛇
當年八比二唯一可以令我哋開心嘅
就係買咗佢同埋mertesacker

都無乜邊間傳過買佢 其實唔係無機

Schalke are keen on signing Arsenal goalkeeper Emi Martinez. [@SkySportsNews]

白粉佬都有貨賣

一齊買入 同一日生日

Valencia eyeing loan transfer for Arsenal's Matteo Guendouzi with £16m option to buy. [@MirrorFootball]

唔好放佢啦, 話晒係度捱左咁耐

16m

16M食屎啦

70m就放

當年比人炒8:2既deadline transfer大家仲記得嗎?

大梅 達子 好似有個泡菜同班拿約?

屌你老母死乞衣

當時仲買咗andre santos
淨係記得5比3嗰場射爆車狗

The Spanish club want to do a one year loan deal with a fixed option to buy at £16m. Valencia want an answer by next weekend on a potential deal with Arsenal preferring a straight sale to fund other business including Lille defender Gabriel.

They have already held talks with Guendouzi’s representatives who have strong interest in the 21-year-old from Spain and France.

屌乞衣到 冇30m都唔放啦

隊隊都loan借撚曬d 人俾你好唔收錢好冇

Option to buy

DC+25m換拿卡諗唔諗得過 可以同安電欺淫賤走位

諗唔過，依家隻哥狗垃圾嚟

Valencia 下季踢西乙 16M 都無錢俾喇 on9

真係老人院咩又簽多件老野

愛狗少少誠意都無
食屎啦

清醒下喇

mari有冇落場踢過

係要都要party啦

師兄係咪搞亂咗華倫同黃潛

James Rodriguez is not training with Real Madrid in Valdebebas today. Negotiations on between Everton and Real board to reach an agreement. Everton are still ‘confident’ to get James - Ancelotti already contacted him one week ago. 🔵 #EFC #transfers

如果要攻中不如試下去搶占士..好似話25M

60m將佢+坦打包賣

唔俾分拆

Party包皮黎到未
條褲除左成個月未著番

幾時開得 party 呀

迷雲都係弱智原諒佢

有清話睇過佢踢果場 好撚廢好騰雞
我冇乜印象

籌緊錢

馬體一定要一炮過

包皮1個月都黎梗

其他會見到連包皮都未夠錢比仲唔壓你價咩

自己上會分期啦一係用visa 免息分期

之後可能一齊躝[sosad?

廢

Sources close to Real Madrid have told Defensa Central that Zidane will make a final decision regarding Ceballos future this week. If ZZ is convinced, then he will continue with the team and, if not, he will return on loan to Arsenal - probably with an option to buy.

賣Leno就Deal

真
用燒好過

送都唔撚要啦, 人工高, 能力低

唔好train得咁好啦

快

燒幾時係雪房拎返出黎

要14日 第一場都係出唔到

快d回家啦係鍠邊有得踢

真係諗住就咁雪足一年？

大梅 達蛇 白粉 朴主永 左閘個山度士
季尾白粉做奇兵

佢返黎今年印佢/T仔

Lockeroom Dining係邊個手足開架？

C8係真命天子

應該係前球迷會d人?

重開對曼城嗰場好騰雞
踢左一陣就重傷

鏡報 John Cross【 Tier 5 】：

華倫西亞希望以租借一賽季+1600萬英鎊優先買斷權的形式簽下古恩度斯，他們已經與法國小將的團隊進行了接觸。 蝙蝠軍團希望阿仙奴能在下週週末之前回應這份報價。

點解個feel同眼神基基地

無左8M

尾到

睇直播 隻狗好似錐x盤突出咁

天空體育【 Tier 3 】：

史浩克04有興趣簽下阿仙奴27歲門將馬天尼斯。 目前球員與槍手的合同還剩兩年。

26m都少啦
仲16m 發神經

波衫dee 哥識唔識

唔驚啦 阿狗都話同佢續約

未FIT唔計

冇錢就收皮啦

8M租借 8M買斷

祖狗 鏝城？

16M

好撚騰，騰咗陣傷埋

真圖黎

Mari同蘇亞利斯其實唔知簽嚟做乜

兩間都deny左interest

Sampdoria ready to take Mohamed El Neny on loan from Arsenal

so9 free 我覺得ok

kitroom 有波衫拎未呀

又loan

蘇狗打下後備ok
Mari好似話達蛇鍾意

佢少左啲無腦鏟波 食少左紅牌

可能打唔到大賽
但依條片OK, 有D長傳

同問 成個月了

你快D去羅馬,拎返20M返黎仲好啦

又一個禮拜 仲未一字排開

當中共倒台
佢就會放返出黎

04唔好係到搞事

意西德假
全撚部球會都係大種乞衣
又要簽人 又唔撚想出錢 嘔心
賴咩經濟 本身個格就乞衣

無35M都唔放

佢話四週後先到貨

唔要! 我地要錢 or 拎party黎換

即係fake la

真核...

換party最實際
Btw包皮究竟去到乜階段架

留黎打後備啦 夠用

done deal

反卡是沒有出路的

屌真阿

打弱隊無進攻能力

50m夠 即開party

有冇諗過我哋都係

包皮done deal未

成個女人咁

25基當年都有啦

成個Emma Wason咁

係咪要驗眼了

你好似講緊某倫敦球會

鏝城要簽美斯 應該冇錢買其他人

仲要咁耐? 之前我問佢話9月上旬有，其實新波衫點解要等咁耐，應該大把貨先係

咁咪唔好賣
你個球員有料就有其他offer 啦

dc全盛果陣都唔想佢黎
仲要而家變廢老

唔認同
ziyech咪又係得一個offer

淨係打big 6

橙

後備中鋒ok wo
羊打中間

型到

8萬鎊一星期 一季無10個聯賽入波就降薪至4萬鎊一星期
咁就deal

其實kovacic 40m
c8差過佢+武肺
25m皇馬就應該放啦

雖然好憎佢 但佢全盛好撚勁喎

條友癲起上黎，我真係會信佢放炸彈

阿狗急住要之嘛 佢果邊留得落架喎

7仔都未有差d章未到

真係車狗老人院咩

肥仔呢期撈乜

有名你叫何妖

冇話簽佢 但想講返佢全盛真係勁

阿狗想先借後買

c8差過kovacic

唔覺

全盛一個搞掂我地後防

去左某機構教人種菜
正職未搵

皇馬唔放佢, 佢會唔會炸左班拿貝

二線後防

菜都識種 尾機到

炸撚到施丹都變爆炸頭

有啲好奇
如果party/auoar膽拖c8/soumare/diawara
各位巴打會點揀？

partey c8

鳩黎姐 種野都係要試 所有野都經驗黎姐
教港島班天龍人

P c

無頭髮點變

PC x 2

soumare diawara

PC x 3

pc

咁老唔掂 佢打西甲都唔得

呢球最撚勁

迷基回左歸未

好似submit 左55m bid

最好以後都唔好回歸

嬲到以後唔返嚟

??

咩事？

好行唔送

牙蛙
但唔信了

牛蛙

Holding守死佢wor個場

to be fair

鼎：你睇吓你條髪線 有冇我咁後 望吓啦

以為去左平行時空

j左先講

如果keep 住523, c8 同xhaka 防守力係夠, c8帶生個波能力仲好過party, 呢舊錢應該拎黎買牛蛙, 踢433時佢前面做串連陣形上係會平衡d

有無holding兇鳩熱狗球迷片段

咪聽佢地鳩up

咪咁25啦...

88

無錢比就唔好亂鳩咁bid啦

9月有無咩game好玩 marvel仲有無

守左成場你唔講，就係揀唯一個球入波講，個球仲要係metersacker叉到入左

點解冇乜隊想要sabitzer

Mafia

等緊

仲有幾日就隔離完 之後整頓好就影下女 影下新屋比大家睇
應該會快過包皮官宣

Thiago Silva's agent, Paulo Tonietto:

Thiago had a particular affection for Tuchel & Ancelotti... Unai Emery was something else - PSG lost two years when they signed him. His problem was he struggled to manage the stars.

@phd chamakh

Marvel好似麻麻 睇畫面都唔靚

全世界反愛

有乜出奇

買蟻竇先

廢咪反囉

官酸未？係咪倫敦戈邊都悼念緊831

佢話和波唔計

個個都pc
pc x 5

PC x6

澳洲後生鬼妹而家好撚正
又唔肥又大波

我撐丁恩巴 牛蛙+索馬里

咁掂啦 佢應該會hea train 啲波亂咁傳

借呀

c8頂多陣

先借後買何妖 買埋牛蛙 party
真係可以一爭歐霸冠軍
後面仲有包皮沙利巴

No interest in Houssem Aouar from Manchester City according to @SamLee.

牙達贏痢捧盃,竟然話唔計
條友陰d陰d反達

咁快出番黎

C8心在阿

代一眾網民向迷基道歉

贏猁唔係和波牙嘛
贏1:0咪好好地
最衰隻葡狗 搞到大家無得睇

那有錢

之前又話趕走大奸狗Raul燒會解凍

不滿被同事篤背脊不獲續約 機電署合約文員斬人3男女受傷

所以我哋係和波捧盃 點捧的

有啲會員後生仔唔識世界 迷基見怪莫怪

老婆狗唔係第1日走數

點crazy法
光復我廠

Ceballos has returned to Real Madrid training with an Arsenal top, with Zidane reportedly said to be fuming.

Confirmed with both my sources @chiefteta and @EddieLongbridge

免費offload到佢其實已經等於多左13m買個100k週薪左右既球員

咁識玩，另類transfer request

25仔見得多 我廠25仔都見得多 但為左我廠而做25仔真係第一次見

C8

Love Giroud
Love football

咪貼啦 fake news黎

要c8啦真阿

最愛C8
佢黎我改名

見到嗰兩個@都知係笑料嚟

不過咁大個page就咪玩膠啦

又9點了 仍然沒有官宣

Man City Tier 1 source

Al Nasser, famous Saudi Arabian club, have made an unbelievable offer to Mesut Özil. €16.8m a-year in wages. Mesut is yet to make a decision.

自己粒波衫估唔到會出現係阿記身上
c8 呢d 點都要買返來啦

Ozil 唔會為左錢走

好聚好散

原來fake news

我地收到幾錢先

人地集中火力搞緊美斯單deal 唔得閒理呢啲㗎啦

走啦 如果真係傾唔掂 下季都係咁既 早d走好過

佢走真係win win

沙地阿拉伯 燒肯去先算啦

Crazy offer=loan with arsenal paying 90% of wages

賣走燒就有機會入古

快走啦 任務完成了

19000又vdb又uxxxxxxx

淨係識睇周薪

一年除52周？即係32萬歐

但 Griezman 係Simeone 教到車仔夏神另一個嘅世三 當然去到巴塞又另一個人啦

屌 高文唔會放啦 本身美斯唔走我覺得真係有機 宜家美斯走唔同玩法啦 巴塞啲管理層真係累人累物

爭冠了

奧燒甩貨 件10號係咪俾美斯

奧燒依家€18.2m 1年

等睇俾wiilock

去回教獨裁國家fit晒啦

快手喇

串過馬撚

'Are you sure?' - Arsenal keeper Martinez tried to put off Liverpool's Van Dijk before Community Shield shoot-out

但係沙特啲稅應該平過英國好多 知唔知16.8同18.2 係 pre tax/post tax

好感動真阿快啲買啦買左即印你

講完之後奧巴個樣

賣到燒papa坦一星期多600k阿華party古1人200k都仲得

又出口術

仲少過依家€20M
不過有3年約都抵去嘅

洛神洛克人

係£18.2M
Around €20M

Wenger

locker都清埋 仲有咩招迫到燒走

稅前
應該就沙特低好多 個政府咁有錢

返去日本搞IT la

轉會費幾多？

真阿c8著

變c10

Al Nassr have contacted Özil’s agent with the intention of making a preliminary agreement for next season if they are unable to sign him this year. It is said they have promised to ‘make him the new Prince of Saudi Arabia’ & ‘will not spare any sacrifices’ for it. [Fanatik]

有機會下年先走

0蚊都要放喇

咁唔關我地事啦

土媒 Fanatik：

阿仙奴德國中場奧斯爾收到了一份來自沙地阿拉伯俱樂部 Al Nasser 令人難以置信的大合同 ( 年薪1680萬歐元 )，德國中場尚未作出決定。

躝

真係嘔哂血

一早已經印左

好想睇ozil 踢波

意媒 TuttoMercato【 Tier 4 】：

森多利亞有興趣租借阿仙奴28歲埃及中場 Mohamed Elneny。

拎隻新韋拉嚟換

阿仙奴名宿基昂在《郵報》的專欄中撰文談到了槍手和阿迪達 :

“阿迪達會很高興，因為阿仙奴又奪得了一座冠軍獎杯，我覺得阿迪達應該得到更多的信任。”

“在過去的50天裡，阿迪達帶領球隊奪得了兩座冠軍獎杯，阿仙奴先後兩次戰勝利物浦，並且還戰勝了曼城和車路士。”

“利物浦此前進行了幾次訓練，但是利物浦現在仍然存在著一些問題。”

“阿仙奴在社區盾中表現得很出色，我認為那是阿迪達的功勞，我覺得阿仙奴的後防線在對陣利物浦的時候做得很出色。”

“馬天尼斯似乎比蘭奴更出色，我覺得馬天尼斯才是阿仙奴一門的更好人選。”

“當然了，我們都想要知道奧巴美羊是否會留下，但是從周六的情況來看，奧巴美羊是會留下來的。”

“無論人們認為社區盾是一座重要的冠軍獎杯，還是只是一個友誼賽的獎項，對於任何球隊而言，多拿冠軍都是沒有壞處的。”

CUT佢電
冇機打包保佢即日貼錢返土耳其

馬撚本色

原來埃及28歲

如果真係有人接貨就俾佢free走啦

口術王

好好咁分析左後防線出色既地方, 証明呢幾次由後防猜上黎製造入球唔係-6
達蛇真係有料

好似話包皮未拎work permit
因為佢巴西passport
有排等了

AS Roma are of the belief they can sign Sead Kolasinac for ‘no more than €5-6m’ due to the excellent relations they have with Arsenal. [GdS]

諗起日本仔
要外借
借到最尾走埋

快，我比機票錢

何妖尾機到

佢老味，又搵我地著數

搵羅馬抬價嚇鳩屎浩克

咁多位師兄請問有冇建議去邊到買波衫好 我同個fd都想買件社區盾

mk 其實係點？點解係有excellent relations?

收皮啦

送左比佢哋

送

連廢龍都可以整個三角形破迫搶
牙達真係好尾

細爆原來都唔差

放晒中場三隻意粉過嚟先

真係開善堂

巴丁個時係點？ 好似有其他passport ？

尼龍應該做唔到emi駁腳既能力

要搞幾耐嫁老味

意大利passport 好似係

迷叔時間又到

REPORT: ATLETICO MADRID KEEPING TABS ON LACAZETTE

Spanish outlet El Mundo Deportivo have taken Alexandre Lacazette’s absence from the Arsenal squad for the Community Shield as a sign that his departure from the club is inching closer.

It may well be that, but with the likes of Nicolas Pepe and Willian also not involved, and some players absent because of self-isolation, it’s not a sure-fire assumption to make.

However, they also indicate that Atletico Madrid are interested in the striker, but any arrivals in that area of the pitch are dependent on moving on Diego Costa. Interest in the Spanish international from Benfica and Milan may open the door for the Frenchman to join the club who have had a long-standing desire to bring him to La Liga.

It was only a transfer ban which scuppered a deal in the summer of 2017, after which Arsene Wenger paid close to £50m to bring him to North London.

Arsenal are going to need to sell some players this summer, and at 29 with two years left on his current deal, Lacazette is a genuine candidate and someone who could raise some funds to be spent elsewhere.

He scored just 10 goals last season, although he was hampered by injury early on, and given his contractual situation it wouldn’t be a surprise if the Gunners tried to cash in.

One to keep an eye on, for sure but at the moment lack of detail means we’ll give this a fence sitting 5 on the Poo-O-Meter.

隔離係細爆

真係好撚hea

Ceballos has returned to Real Madrid training with an Arsenal top, with Zidane reportedly said to be fuming.

Confirmed with both my sources @chiefteta and @EddieLongbridge

皇馬禁固何妖

真係睇唔出leno腳下功夫好幾多 次回合對奧林比亞高斯個球

佢有意大利護照

嘩咁撚堅

Fake news

係
軌t cwa有本法國passport 所以可以即簽

twitter見到有人貼
賽會比係隔離其間簽約+做medical
但就係唔比搞work permit
好似修狗隻新中堅都係十四日隔離完嗰日搞work permit 之後即日官酸

大家要認住 eddie longbridge
呢條友專門玩膠

冇咩性趣J個包皮
中場先J

派對黎都係要等十四日

包皮唔驚啦
轉會費夠高就實攞到工作證

屌奶星啲警甴連大肚婆都搞

Studio Incendo：警方混亂中推跌一名孕婦 其丈夫目擊情緒激動 現場警方施放胡椒噴霧阻止採訪！

On this day in 2011: Arteta was one of five signings on deadline day as Arsenal embarked on a memorable end to the transfer window to sign Park Chu-Young, Per Mertesacker, Andre Santos & Yossi Benayoun. #afc

死黑狗

PSG monitoring Héctor Bellerin

又話今晚官宣
宣條毛就有

見蘋果話噴鳩佢老公椒痴撚線

黑狗死多一百幾十代人都唔夠賠

羊阿哥聽日上london
你當簽完星期三po
之後打j兩日
星期六日唔撚開工
星期一包皮去搞work permit
之後官宣
咁啩

LTArsenal™

31 分鐘
AS Roma are of the belief they can sign Sead Kolasinac for ‘no more than €5-6m’ due to the excellent relations they have with Arsenal. [GdS]

成班正一仆街, 點推得落手

有邊個要返國家隊服兵役？

跟住再話又會咁啱大肚出現係到阿？配合埋班仆街藍絲，講到個大肚婆專登咁，人格謀殺

照殺，快啲躝

迷愛了

死黑警無人性

水魚relation…

藍絲成班都腦殘陰謀論 一係就屈人扮大肚 再唔係就話大肚婆收咗錢出嚟搞事

diu 佢就no more 羅馬狗 邊個同佢excellent relations 5-6 m

琴日都有單話父母子出街又係忽黑警截，跟住出罰款，個阿媽拎出世紙出黎做證明都忽黑警話特登。

班仆街唔會諗因為佢地亂鳩咁執法，搞到市民出個街都要證明自己清白，佢地冇責任嫁，咪都係話你地搞事搞到咁

真係好反智

又要比人話藍C了

屌你個閪 28歲炸

何wayne話van de beek係荷蘭迪布尼
VDB擺明係藍斯box to box後生個類

真的嗎
好想快啲有好消息

聽日又作d 人唔笑 狗都吠既籍口解釋真係辣鳩殺

vdb的確似迪布尼

咁party c8/aouar呢啲要賣到人先既仲有排等
著番條褲先

而家阿狗都未有一個球員有奧燒比波既合理性同尺寸，對強隊唔出佢，戰術問題，我明。但係對中下遊出佢，一定仲有用，咁都唔用，真係諗唔明

米蘭體育報【 tier 4 】：

羅馬相信憑藉他們和阿仙奴之間的良好關係，他們簽下槍手左後衛高拿仙歷只需要500～600萬歐元。

party 換啦diu

Kolasinac and Sokratis will give Arsenal a combined fee of around £18.7m in transfer fees and freed wages if both moves happen.

快啲躝

其實話燒無過人真係都巿傳說黎
btw燒其實幾勁 有人識走位見到好多key passes
不過都係果句 無理由打弱隊無得踩下草 搞成咁為乜呢

完全唔似 vdb唔係好識派牌

電訊報 Sam Dean：

沙特阿拉伯和卡塔爾的俱樂部都給阿仙奴中場奧斯爾提供了offer，希望在這個夏天簽下他，但球員目前沒打算離開。

5M轉會費+2年14.5M人工，其實deal得過
好過借畀S04

屌

咪就係 佢都唔係用嚟做中場主角

其實佢走真係對阿狗最好，慳返18M人工
，佢拎多3年高薪長約（雖然完左約可能想返土耳其踢波都唔定，始終呢3年都搵夠）
但都尊重佢留低嘅決定，始終冇人逼阿狗畀咁高人工佢

想佢踩草
當年代表係收成期第一粒星

馬嘉希究竟去撚咗邊
好似失蹤人口咁做乜鳩

好似初戀咁
唔想佢走

即係覺定唔覺

點解benayoun叫白粉佬？

呢個花名仲明顯過amn叫阿叔喎

樣似

唔覺得佢勁

求下你 好黎好去
躝啦屌

之後無論再簽咩世界級既球星， 都唔會俾到當日簽到ozil嗰種感覺我， 因為佢係阿仙奴第一個真係肯洗大錢簽既世界級球星， 之前簽親d人都無一個過20m，第一個永遠係最特別，無可取代，真係要講一句請珍惜ozil, 唔知佢仲會留喺阿記幾耐

佢再瀨死唔走就會變到山狗咁

添d啦

求人躝

屌你老咪成班乞衣

唔比機會ozil係咁叫佢躝
無人性

奧燒又唔係廢 又唔係搞屎棍 又唔係咩二五仔
過到嚟低潮期阿狗
踢咗七年 有功亦有勞
最後俾自己球迷叫「躝啦屌」

屌 我點知白粉佬係咩樣

班拿約咁嘅樣

You win

馬後炮睇番 其實當年奧燒真係唔係最重要嘅位 嗰時J得最恆一定係西瓜恩

咁佢值350k？

達蛇嚟咗之後ozil場場有份都交足表現 俾人換走又冇發脾氣 根本就值得出場

咁佢都唔岩達蛇343體系 點出
都係個句 人就戰術定戰術就人

就算而家433都唔啱 燒一定要踢4231

球會開比佢架喎屌

牙羊carry力度勁過ozil多多聲
牙羊續約都係拎200幾k 依家球會仲要無錢
反正唔岩用又高人工 叫佢走有咩問題
阿仙奴都係公司黎 唔係非牟利關愛組織

所以咪要撥亂反正囉

球會話比350k唔通我唔要咩
依家又唔係燒大牌唔踢唔操
係球會自己弱智唔比人出

睇奧燒踢波真係好正
達子快D出返佢啦

嗰陣山狗同燒同一年完約
山狗唔肯續燒肯續
全世界都話佢留低會變legend
點知季尾雲加走左
之後比愛狗逼害左年半搞到依家咁
個個都嗌佢躝

你有份俾架咩

咁球會依家有無錢先

求其啦
牙燒留咪留 走咪走
總之球會利益行先
例如如果牙燒走可以換古 就緊係希望佢走

過多兩年
羊都會好似燒咁既下場

而家唔值呀，所以就要「躝啦屌」?
唔講以為當日佢攞住支槍逼阿狗簽

感覺到要開戰既味道
三日一內戰

分分鐘下年
個個一老就變condom

到時:躝啦 人工又高拎20幾萬鎊 又入得少波
死廢老唔好賴死啦

當年就係差個正前

唔值咪躝囉
坦狗都無人逼佢簽架
坦狗就躝得 ozil就唔比躝

所以話 雲爺爺30歲以上一年一約唔係度縮
係保護球員

就算4231都係踢唔到攻中，一定挨邊攞波

係咪要學車對老野一年一約

懷念爺爺了 想係澳洲打堂齋悼念下老野

無錯,邊似山狗咁弱智,減薪走
諗番起拿斯尼比人話貪錢真係笑撚死

我第一句已經話奧斯爾唔係廢
而家高拿仙納屎波吖嘛

你諗好比喻先叫人躝

雲加教左十幾年阿仙奴 最後咪又個個叫佢躝
人情味講經咩
唔岩球會發展就要走架啦

聞到內戰陣除了

你起一起底就知條友弱智 唔洗同佢嘈啦

永遠都執唔正d 位, 前鋒得就到中堅唔得, 中得就到龍門唔得, 跟住d 人又少一齊大爆發, 13/14藍斯, 14/15山狗, 15/16燒, 輪流去, 如果之前可以一齊爆到話唔定衝到次英超

VPS就醒啦 知道自己得返一年貨仔 自己執包袱去獌
唔係一陣係阿狗續左3年約 拎埋英超第2年都要躝

你十足十巴塞d管理層

山狗係獌賠左錢送佢走 唔係自己減薪

咁係咪要達蛇將個戰術就晒臭燒去比佢出呀？
唔岩踢同廢有咩分別

美斯都要打官司

兩個球員地位都唔同啦

躝啦屌 死雲狗 32歲阻住球會發展

唔係wo
佢某程度上啱架
例如燒走可以換入古/afford到200k partey
咁想燒走正常姐
但如果燒走筆錢free唔到出嚟住 咁咪留佢lo 反正佢仲有功課交

高層弱智 應該早兩年續/賣
燒走可以free人工買人
唔應該雪燒 值一個後備位
完
don’t know 戰what

買唔到party屌 買唔到牛蛙又屌
但又唔比人清返salary cap
好矛盾

講到你係達Sir肚入面條蟲咁
上年復賽前任佢揀人用 咪又係揀燒
之後管理層雪燒先轉陣
咁岩343岩打強隊姐
對中下遊343就含撚啦

爺爺3421嗰時燒都踢到個2位
佢技術特點本來就唔焗限佢一定要係中路出現，佢就算擺攻中都成日靠係右路拎波斬，左路同山狗互含

就算你話佢防守唔好對抗性差，打強隊唔出，弱隊都可以出掛，擺後備都值過獎牌神偷掛

所以其實係政治、經濟因素>>>>競技、戰術因素，
作為一個迷燒依家只希望佢一係take個肥約走，
一係就啲高層見逼唔走佢下季可以用返

想走=躝啦屌?
巴塞想清蘇亞雷斯 佢唔想走
個個都係屌bartomeu
有冇人叫so9躝啦屌

奧燒真係破9年無冠既功臣
咁都肯黎阿狗 養埋佢呢年又點話 仲要佢有貨交

vps唔係比92教應該可以玩多2年

我撚有叫燒躝

臭燒，又話勁過宣明會點解唔用，佢有啲比賽廢，根本就成隊一齊廢，剩係話佢仲咩
5萬磅埃及，比直線埋身守乜9齊曬,又話佢打得好只係因為阿達教得好，總之就廢啦， 快啲躝

長約？

對泊大巴隊打防反

其實我都唔覺
睇歐聯覺得太球王踢法
鍾意上腳 好鍾意要球權
(當然里昂隊友質素唔高都係原因嘅)
但又唔係真係好標青嗰隻
同埋有時啲決定都係欠火侯

呢個係我睇完幾場嘅觀感only

巔峰咪走前同去獌第1季
依家奧燒都仲玩得架 但唔係最Top 阿迷就話躝啦屌

全職反燒

雲加有合約精神想教到完約就比人屌

其實講到依家
我地球迷 有邊個可以肯定到
燒係唔岩用 定唔用得
到依家 都冇證實過

人工其實 mk 坦 賀丁 papa 拖
都騰到出黎

只不過我諗好多人
都唔想佢死得不明不白

然後一句躝就算

個波放中圈 2隊鬥企

其實證實咗雪奧斯爾係辛列希order未?

BT Sport 著名主持人 Jake Humphrey：

奧巴美羊的續約已經完成。

整定,無奧燒,就法比番嚟

其實更加想嘅係俾返少少尊重啫
想佢走唔緊要
但唔係叫個功臣「躝啦屌」囉

無奧燒 可能到依家都無冠

Pas d’inquiétude pour les supporters d’#Arsenal. #Gabriel s’est bien engagé avec Arsenal. Le club anglais doit désormais officialiser mais aucun problème.

Gabriel done deal

兩個比喻唔能夠成立
雲加係炒 有賠足錢
燒係無炒到 目的係等其他隊買佢等自己唔駛比份人工 係有分別既

奧燒有腳法點解唔試將佢改落cm派牌

喂講開ozil又燒鳩埋我

咪癲

c'est bien que magalhaes ait signé pour nousArsenal va avoir le champion la saison prochaine

咁你認唔認你屎波先

Btw我冇叫過你躝呀 尊重自家球員

santos >>坦 啦

好多政治因素

唔襟撞
係有啲腳法 前場空間大啲 撞低左都無咁易對禁區
話燒無過人能力果班 變哂都巿傳說

出都唔出，後備都冇就係有問題啦

始終相信係政治因素
除非有人說服到我willock有作用過燒

最好你done deal躝埋

洛克人仲有成長空間，比啲時間

現階段一定係燒好

單Q紙製中中
燒係打攻中/輔鋒
最多打埋翼

其實可以試下T3加燒打左路

而家唔使嘅
下年32嗰陣叫定差唔多
費事又阻住球會發展

5m點走開頭又話15m
咪撚成日賤賣

數據上willock係靚仔 不過能力上 又真係唔覺willock創造力好得過燒
又或者咁講 復賽後有5個換人名額 係更加應該比機會燒後備出下

黑警又打大肚婆

反燒個個擺明五毛 九成po都大陸嘢黎 點會唔反燒呢個反共第一人

踢德國果時踢cm位同kroos一齊踢
效果麻麻

Willock plan B 頂高空波

其實2020啲燒J片都證明咗，點都值得打20分鐘

不過真係好少好少好少好少好少好少好少好少好少好少見ozil後備落場
我腦海冇一個ozil企喺第四球證隔籬等入場嘅畫面
通常一係正選 一係坐足全場

唔啱踢姐，但t仔的確係勁好多可惜唔夠體能

我就覺得唔肯減人工先係主因啦

好過借去德甲仲要輸一半人工

阿安法

係撚,fa cup功臣排隊未到佢
藍斯基佬卡so辛洛高法明尼阿迪達

燒點回塘都值個後備啦 再講佢直線個啲仲係度 都唔明賣乜鳩

踢cm好難唔幫手防守

有時有用嘅
洛克人鳩跑有時有用好多
不過打啲白狗級數嘅燒點都好用啲

我覺得主要係球商
坦啲波唔係差 有重炮有急勁傳中
係個腦唔係幾發達

寫包單洛克人peak唔會有奧燒peak既一半

其實佢唔係唔夠fitness
你諗下佢下下由自己box跳完撞完之後要上去做overlap run
唔係一個sustainable嘅玩法lo

燒最大問題係身體對抗性唔夠，佢係有回防但好錫身，唔會拍埋啲人度搶
唔夠爛打好難做cm

印象條傻鳩用雲狗後期被炒同燒被雪去做比較
兩樣野都唔同 如果燒係比阿狗解約賠足錢 而燒搵自己後路 我又覺得無問題 而家係球會想燒躝 又要唔想比人工 又要球員搵下家 球員呢一刻唔走就機會都唔比 所以印象條傻鳩反燒反得好撚弱智

好鐘意燒, 情意結

阿迷成日好多鬧到啲人垃圾咁
賣個陣就諗住攞去劏人
又唔考慮份合約同個市

「爛打」呢個term好中
我諗咗好耐應該用對抗定力量定硬淨好
最大原因就係唔夠「爛打」

屌你老母牙反雲狗

其實唔覺坦特別屎波，佢啲引球衝擊同出波仲要幾好
可能睇慣基治同基比斯啲出波

睇咗佢咁多年,你想有咩幻想
有埋拿卡奧巴比佢,
點知基佬禾仔仲夾佢

咁藍斯 基佬 卡叔 辛洛高 法明尼 牙達係燒黎之前果季贏到冠軍未
燒既作用係有 你講到佢唔係功臣 真係食撚屎啦
功臣即係有功勞 講到佢無真係笑唔撚笑死人

咁如果燒走入古/afford到200k partey
正常都希望賣wo
我只係覺得如果佢走換到更好嘅asset 咁我想佢走
但為清而清我唔支持

ozil十六強定八強打everton嗰場打得好好
晉到級好大功勞

老野比人炒 起碼收足人工
而家阿狗係連最後一季人工都唔想比
個分別咪係到囉

冇燒點解放1314藍斯 條友都on99

你都唔知無左燒個chemistry點架啦
唔簽燒你都唔知老野會唔會簽法比 走個時都傷曬老野心 老野又不嬲小器
就算簽完你都唔知法比仲岩唔岩用
就算岩用 老左咪又係要躝 同依家燒有咩分別

唔係唔夠爛打咁簡單
係佢style 根本唔會咁做
你見佢勤力回防 但多數都係做下遮線就知
有幾可貼身迫下人

其實都可以反映到阿呢排用得t仔幾盡下
佢打左中堅 每場都要左邊衝刺咁多段
又要埋中間協防
佢係隊中體能消耗數一數二嘅球員

唔覺得古好得燒幾多 巴狗唔要 拜狗後備 黎到都係差唔多 反而仲要小左個legend

個幻想就係經過爺爺末期同愛狗波後
終於有個有戰術嘅教練比到大家睇

印象=盲反燒
用老野被炒同燒無機會被雪去做比較

*完全唔爛打

Willock後備上的確有用
落後就出佢逼搶
領先就出佢防守
戰術上燒真係冇Willock好

算阿記仲係隊既唯一Legend
羊續約就加多個
想佢有個好結局

唔怕老婆打我bro係咪block咗我
quote咗你幾次都冇理我
我面目可憎但無過犯 做乜咁對我

算啦，我依家都廢事再理論
基本上反燒反到淨係話佢廢，貪心，快啲走
好似佢迫緊阿狗出糧俾佢咁

咁呢個因人而異啦
我出發點係佢走可唔可以upgrade到隊波
為咗清人而趕走佢我唔buy

迷燒多數有返咁上下年資

印象係好耐之前已經係到
不過改左個鳩名咩天神乜迪斯
燒既hater黎
講野on9無point 我講既佢都仲未駁到

zil個意義唔同好多
好記得佢加盟嗰陣嗰種救世主姿態
直頭好似天使落嚟凡間打救世人咁 (真心)
我開心咗成個星期

佢上次反完電蛇之後
電蛇就越踢越順
今日先上水派膠

其實又唔係有咩幻想
只不過達蛇上任後球季中斷前一路都係正選
復賽後 講曬ready都冇得踢
35萬磅週薪 想睇得一場得一場啫

放心啦 咁多人屌佢 佢潛水幾日又會當無事發生
慣嫁喇大家 反正印象比我感覺真係唔撚識波既傻鳩黎 仲要無乜邏輯

比足錢你,唔比你出都唔得,老逄要出你,
甘寶打得好,一樣可以唔比你出,
何況歐霸慢慢行出去影響士氣既奧燒
我比其他機會操啲新仔唔好

佢個名真係kam到唔知乜撚野嚟

一蚊都冇 仲要比一半人工 就算唔出佢 留佢係度洗廁所都好過益人

達蛇直頭係諸葛亮咁
阿呢個劉皇叔成日J自己不敗身世
又無錢
明明人腳牌面好勁
落場俾人456咁射

same

仲要睇住一個世界級球星
由唔太想踢 到迫住扮Superman 到慢慢個個post都COYG
然後到山狗走 佢續約 再比愛狗雪
達Sir黎終於重光 再比球會雪

如果燒當日無黎 佢會唔會仲好開心踢緊歐聯 做緊世界級球星

視覺效果好震撼
成架坦克衝埋嚟
不過好易傷,啲個先係死症

咁咪由燒係度出糧囉，大家守合約精神
係有啲人係度屌屌屌，話佢廢唔防守影響士氣
唔講以為低自己有份踢

印象條傻鳩就係呢啲 成日話燒廢過宣明會之流 又要用老野做例子做比較 做hater都做好啲啦

又乜水黎

who.gif

好似Fake news
之前好似Tier 5 source報

你不如話辛洛高未嚟之前無冠軍
我想像唔到無辛洛高點過到當日利狗

我都覺得佢越嚟越有歸屬感
初頭真係好慢熱 次次ig都係得幾隻字

初初佢俾我感覺都係太想融入 唔太合群咁
試過冇去多謝球迷 俾梅迪薩卡屌
有次防守hea 同法明尼互屌
射失十二碼又頭dupdup
好似dont give a fuck咁

跟住開始對住熱刺球迷摸badge
開始屌返山齊士冇多謝球迷轉頭
比賽開始越嚟越有火 會渴隊友
ig開始#coyg #yagunnersya

真係望住佢越嚟越有歸屬感
如果走其實真係會唔捨得

做下球會icon,得閒出下打盃仔再賣下波衫都好而家咁雪法得燒贏，攬炒自己同球迷

英冠球王 賓福特馬列斯

本身都有d 覺得燒唔太想屈係阿狗咁, 但係佢個陣肯續真係證明左佢或多或少真係愛阿狗, 冇記錯個陣摩狗係獌個陣想買埋燒

賓福特阿根廷翼，上年係英甲打得唔錯
吹到有幾間英超球會想要

不過我覺得有限budget都要補強中場為主
翼仲有Willian, 巴丁可以用，唔急於一時

一月傳過ozil同山齊士
ozil仲早傳啲 嗰陣山狗好似仲係得曼城
結果ozil留低

事實的確係咁
宜家隊波踢整體戰術
放燒落場戰術上係冇willock咁嘅工兵work rate

但係有另一個問題就係打下游攻唔到
所以達蛇似買Auoar 多過party
Auoar 歐聯打鏝個場波
佢隊里昂根本就係宜家阿咁嘅防反

當然Auoar + party 就最好

btw, 玩親pro個人仔都叫ozil雖然廢廢地

想睇達蛇借東風

想達子出埋佢今年 等球迷知佢仲踢得波
然後光榮離開做Legend

如果呢刻比球會雪完走 球迷只會覺得清左件高薪野 唔會記得佢有過咩貢獻

你真係傻嫁喎
果陣無燒就肯定唔會有冠軍 士氣都唔同
果陣又剛剛走左雲狗 本身成隊士氣都差
你簽粒星返黎 果季仲有個冠軍 你話佢唔係功臣?
講到佢無份參與咁 你含啦
啲助攻你食哂落肚?

咁難得有人出到佢人工 佢走根本雙贏 我地又騰返啲人工比新人 佢又有錢有波踢 就算佢之前一路正選 撇除咩政治問題定係球會問題唔出 佢值唔值呢個價大家都心照啦

咁雪法 燒都唔會贏啦⋯
佢自己本身都鍾意足球 球員青春有限 但比阿狗曬左2年

比連燈仔開PO 燈1燈就升唔到班

講真之前我都迷燒 但阿真係窮撚冇錢出咁多人工 350k後備換到2個正選人工 條數點計都抵啦

摩狗唔識打進攻 但有燒就幫佢解決左個問題
燒對摩狗 就好似 美斯對哥狗咁
燒係唯一一個係摩狗手下唔洗防守既球員

好似話賓拉馬決賽對富咸踢得好撚差

果陣獌想免簽燒 佢都拒絕仲續約
唔係既話應該簽埋燒 阿狗就無哂2粒星

唔值就一定嫁喇
但如果佢真係唔走
唔同真係一分鐘都唔比佢踢咩

買咁多翼做咩

其實就係咁簡單
唔知有乜好嘈
如果燒接受就最好啦
但如果佢堅持留 咪留 唔想見到球會逼走佢

350k人工無錯係阿狗頂薪

但係球會人工支出大嘅原因係有一大推100k左右而又唔用嘅球員，清緊幾件夠買幾個新人啦

根本就當奧燒係稻草人，佢係咪咁十惡不赦大家心照啦

我覺得燒去曼可能都會有1-2年既第二春, 話曬摩狗識用燒, 又有錢組鋒線, 不過最尾燒都係留係阿狗

點解唔屌得,太子藍斯基佬扎卡埃及一百分山狗下刪一百字
邊個係唔比屌咁撚惡

因為雲加未宣佈退休
我諗佢覺得同雲加場內場外都算夾
真心覺得如果係艾馬利同佢傾 佢未必會續

你應該唔明嘈既點係邊 啲手足嘈都唔係嘈你係嘈印象條傻鳩姐 成日仆出黎反燒又無point
無牙鏟啲傻鳩同佢反燒互含真係比人圍到聲都唔敢出多幾句

係 燒真係好尊敬雲加

問題係你啲point on9呀嘛 又用老野同佢比一時又話佢廢過新仔個個point都比人駁哂 訓醒諗清諗楚再出黎柒啦大哥 你反燒都咁多年 無進步過 點搞呀

我有買佢本自轉 佢話雲加係佢黎嘅理由

上年雲加羅倫斯攞獎 同埋70歲生日
奧斯爾都有出post恭喜
好少現役球員會對前教練咁樣做

如果你屌得有道理，我諗大家唔會咁反感
但我留意咗你好耐，你反燒其實真係無乜point
人哋俾啲例子你，你又唔反駁

雲加都信任燒

咪就係咁佢想走嘅就走 唔走嘅話要諗下年佢嘅定位 唔可能白養佢一年

好似話佢不來梅去皇馬嗰陣已經同雲加傾咗
應承雲加如果將來有機會轉會 雲加會係佢第一選擇
最後都冇食言

果時心諗扮superman都唔開心
有個仲要扮跳跳虎

軌30萬磅俾個21歲夏維斯係咪癲

邊度多
左翼一直缺
羊當初轉踢左邊都係因為左翼缺人
之前有幾場什至要用Tierney/坦踢左翼

越講越唔捨得

賓拉馬好似右翼

24歲份約>45萬鎊 28歲份約 60萬約 31歲低價賣去阿狗接貨

但而家羊而家變左翼
仲買

宜家左邊有安同saka喎
右又有Pepe nelson
仲有巴丁

一開頭比大梅屌輸波走咗去
呁多年之後仲歐霸慢慢行
啲啲人點留阿,大佬

左翼

包皮隔離一星期了

睇咗youtube，係左翼sor

隔離14日先體檢定官宣 唔係幾明

我地唔缺翼啦
仲要又唔係一線翼

老野叫埋前妻煮飯佢成家食呀

等得好辛苦呀屌

人地有錢咪得

14日後先可以申請work permit
體檢一到已經做左

呢條友好似都幾多隊對佢有興趣

佢意思應該係 「可能隔離完先官宣...」
但似係球迷角度講 rather than 記者角度

好似仲話雲加冬天會專登除手套 一個一個球員握手

基本上係阿狗來啦，無乜懸念
依家主力搞好個中場啦

即係基本上已經簽哂約?咁都好啲既 咁慢慢搞 反正唔預開季2 3場見到佢
專心搞party果啲好過

入柏豪仲好過牛啦

除非賣拿

否則前線三個位唔駛買人啦
羊拿pepe正選

後備saka 巴丁
再次要又有nk
同埋左右兩邊安都踢到

買Party/c8/牛蛙 重要好多

Pepe打左安打右有無得諗

我咪話唔出佢無問題,練新仔點解唔得
老逄出佢咩

睇落慢慢行既佢，場均跑動距離經常都係全隊頭幾
佢係無鏡頭既時候自己不停急步行刷數據？
積極係中場撲波果d時候就視而不見

中場俾d消息啦 lady gaga我已經厭倦

係 因為sign contract / medical 係豁免隔離範圍內
但整work permit唔似係

反燒都係傻閪

lady gaga即係咩

唔傻閪都唔會反啦
艾馬利有板你睇

而家翼鋒唔打內切真係會爭啲

迷愛都係傻閪

Gabriel 個樣似女人 話黎之前又話俾多個幾日時間考慮成個女人咁 咪叫佢lady gaga

燒肯踢你垃圾妓執到啦

好記得有場佢四圍望想傳冇人可以比無助到個樣

成日覺得佢個譯名都好似女人
馬加希斯 馬嘉希絲

Pepe踢正前都可以一試
(初出道試過)

羊踢中間驚俾人踢到仆街

Thomas Partey’s camp have made it clear to interested teams that Partey will be at Arsenal or Atletico next season. Will only go to Arsenal if he moves from Atletico

真阿

係呢個po 燒同leno一樣
唔sick ball入黎追po既話
會以為呢兩友二線都不如係到呃飯食

張伯斯都係啦
傷之前阿狗最勁中堅
俾人講到連holding都不如
叫佢快啲躝

Bye mk

你唔撚識睇波就收爹啦屌你老母
特登抽秤一樣野出黎屌 咁阿狗全隊上下可以躝哂啦
半季 19 助攻 下半季基奧特敗家你唔講？
Chance created 果啲數據你唔拎出黎講？
同埋你可以睇下 燒啲無波走位都係教材級
好多時都可以走生個位 方便同隊友配合
同埋淨係知連軌 100m 嘅夏維斯都話燒係佢偶像

比你講到好似一件垃圾咁 你無撚野？

明知 我們 隔著 50 mil仍然將 愛慕 天天 入進Twitter

抬頭望星空發夢 仍然自信 等到你會破例pay the release clause

Goodbye and thank you MK

羅馬幫手接收埋kola 啦
我地送個mk 比佢

C8返咗皇馬開始季前熱身了

燒係回左塘 得70分鐘氣到
但一定唔洗賣啦
啲傳送邊有人係佢個皮
踢60,70分鐘 後備換入夠用有突
同埋商業價值仲係屌打好多人
高安基快撚啲死啦

Party 籌錢大計：
Papa 5m
Kola 5m
綠木 3m
Balogun 5m
拖 30m
Holding(2m loan fee)
聚沙成塔

Greenwood 2m定3m

官宣！

啲轉會賣人新聞開始多返
Papa 坦 拖 holding
希望今個星期線好搞掂佢

十月六號deadline day
阿迷mon住馬德里飛倫敦既機

Thomas Partey’s camp have made it clear to interested teams that Partey will be at Arsenal or Atletico next season. Will only go to Arsenal if he moves from Atletico

MK 係咪 free 走？

蝕到入肉， 1M都收唔返
唯有當慳左10m人工

點解人地買人唔洗隔離就官宣得，包皮可以搞咁撚耐

應該係協商解約等佢free走

Terminate the contract
即係free走

阿狗做野太穩陣 成日都要完成晒所有野
影晒相 拍晒片 做晒訪問先公佈

人地是但p張相就post

你官宣續左羊先啦

Schalke 04 moving closer to Sead Kolasinac. Negotiations intensifying.
比多d錢啦屌你老母 咪點開partey呀

扮下野 收返羅馬幾m都好呀

藍絲臭雞 3500 1Q

好貴

好柒

Napoli have reached a verbal agreement with Arsenal’s CB Sokratis Papastathopoulos. (@RaiSport)
5m都好啦屌你

呢隊窮hi一定唔會買斷

拖到fans煩 原來冇感覺

想吊

柒就一定唔係架啦
但個貴有待商榷

夾錢

如果S04即係loan only
仲要畀3分1人工

1q點分

蝕到入肉

咁都 3500 笑屎人

mk最大貢獻就係拍片叫牙羊加盟

得對波大
樣一般

想知你屌開咩女

加入迷愛大家庭話你知

佢一直都係骨幹成員

其實如果睇左呢隊波有咁上下既人 一定唔會想睇燒走
重要搞到同球隊關係咁薑先黎走
隊波低潮個期其實每場波都淨係想睇燒…

D人工先多，free都算OK

work permit問題吖

David Silva中左武肺

幾時開J圖post

抵啦 咁樣搞拉素

想當日同山狗交換
而家兩個都要去意甲搵食

迷燒是對的

痴線原來今個星期係歐國聯 真係唔使集訓就開季
好在我廠球員8成入唔到國家隊

Breaking | Napoli defender Kalidou Koulibaly has agreed personal terms with Manchester City, according to France Football.

bye papa

依家反燒黨無得打
一旦出返燒見到佢啲身體語言有氣無力頭dup dup
反燒勢力會屌打迷燒

$1500 肉金
$500 車馬費
$1000 ig 女神
$500 tips

差唔多啦

saka nelson nk saliba 叔 t仔 入左

又屌身體語言讀心師

吖仲有細爆

意甲隊真係全部窮撚 仲窮過阿狗

leno too

Btw個估價參考價值高唔高
仲值20m竟然就咁送俾羅馬
10m8m都收唔番

9up

咁即係有錢買papa 啦，起碼收番8m

Pepe 絕對有呢個潛力打正前

所以就算賣拿卡都OK用佢

[2100] 修夫基公佈英格蘭大軍名單

#198 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
迷基

包皮仲未done deal 有少少淆

1 蚊都收唔返

計錯左
$2000肉金
$1000後生
$500陀地

最大功勞就係引羊入廠

勁撚多錢 cls

Henrikh Mkhitaryan has joined Serie A side AS Roma on a permanent basis.

Micki leaves us following his season-long loan in Italy. We have agreed to terminate his contract with us by mutual consent to allow him to join Roma in a permanent move.

The Armenia international joined us from Manchester United in January 2018 and memorably marked his first Premier League start for us with a hat-trick of assists in a 5-1 win over Everton.

During his time with us, Micki helped us reach the 2019 Europa League final and he claimed a total of 13 assists and scored nine goals in all competitions as a Gunner.

A history maker for his country, Micki is Armenia's all-time top goalscorer and has been named Armenian Footballer of the Year nine times.

Everyone at Arsenal thanks Micki for his contribution to the club and wishes him all the best for his future with Roma.

成班記者都話done左喇

燒走唔走冇所謂 睇佢意願啦 兩邊都有好處嘅
不過個人就想睇下佢喺阿達手下踢埋今年 真心覺得阿達可以用得好燒

佢都係雷斯ig到講左
Deal左架啦

done jor
應該等整work permit

仲有邊隊interested 好似一路得阿狗爭

幾時嘅事

燒都唔贏啦
出哂post
做哂訪問講明自己fit都無得出
貪好睇咩

諗起山狗吹得最恆要走果個夏天
去倫敦市中心續個工作證都比人話同psg傾野

可能真係現存體系冇燒位置應該都好難睇到佢再著阿狗波衫踢波

koulibaly就算啦 完全唔提子

其實冇講 互動下姐 然邪盾果晚

忽忽一隻 比我地撚左兩場

Mk多謝雲爺爺

拿記買埋拖仔走好冇

拖仔update

意甲真係窮 經濟未復蘇 要奶下共先得

It isn’t dragging on Scott - Gabriel has signed, is in quarantine and it’s just a matter of Arsenal announcing it. So nothing to be worried about [David]

官酸了

so so difficult
即係可以當皮已收啦
咁double pivot太多冗員wo
點撚搞

唔可以官宣左先？

你係弱智大家都知㗎啦
唔使親自官酸

阿狗要拍好片先

實值啦
上年9g6a

好似唔比未拎工作簽之前declare player

MK

呢條都3500 1Q

啲垃圾片又唔係好睇

上年還好
今年安on99
之前羊好j到

典型有價無市

你可以set 佢 15M 睇下有無人呢季買

答案係無人買，跟住人工高
攞返來又唔用
浪費自己簽新人既薪金

疫情下好多野都是唔正常

慳返啲人工都好嫁啦 起碼叫清左個用唔到既人 多左錢

好好睇

D人成日話點解咁平賣 Papa, Kola, MK

人工貴啊

如果有人接手奧燒佢份人工，佢又肯去，我相信一早就免費放都肯

攞D錢同奧巴，馬天尼斯，阿叔續約仲好

仲可以攞D出來畀 Party 人工 (200k)

管理/run 一間球會唔簡單啊

真心onj

依家睇都勁好j

mk 的作用

應該係唯一作用

最成功既轉會梗係好J d

c8

達子打電話

Good news

返黎跟埃及神學One touch
條中場線真係會J死

何妖

jjjjjj c8

西班牙去英國係咪都要隔離兩星期？

你地件波衫留得了

個邪盾你都有份

c8回歸
咁睇怕簽埋party就完結呢個回合

C8終於返屋企啦

Aouar Partey來吧

Willian Auba Pepe
Aouar
Ceballos Partey
Tierney Gabriel Luiz AMN
Emi

其實想沙卡正選

VPS後最強前鋒

呢個月之後救世能力已經勁過第一風扇

aouar c8 party xhaka 咁樣條中場先似番d樣有番少少深度

唔撚使印多個8字了

好少見fab執人哋口水味定還是佢自己都confirm？

佢執得口水尾應該都信得過啩

官宣 :

阿仙奴正式宣布與米希達恩解約，球員將免費加盟羅馬。

多蒙特魯爾新聞報【 Tier 1 for Dortmund 】:

阿仙奴左後衛高拿仙歷接近（租借）加盟德甲史浩克04。

David Ornstein【 Tier 1 】:

Gabriel 已經與阿仙奴完成簽約，正等待十四天的隔離期，槍手官宣只是時間問題。

Fabrizio Romano【 Tier 1 】:

塞巴路斯將租借回到阿仙奴，協議即將完成！
阿迪達親自打電話給塞巴路斯說服他拒絕三份不同球會的報價， 皇家馬德里亦很快批准了這筆交易。

今日重新啟動左轉會窗

Ceballos踢起左咪貴到仆街先買到

loan + option to buy 一早傾好幾錢

太好了
死都唔俾羅馬

應該英超開賽前

羅馬想搶人咪加價 好事黎

鍠竟然咁好死
最好有條款今季完有得優先買
無都殺
我地太唔夠人

終於一字排開

Pes中左派對

Arsenal have already submitted three offers to the La Liga champions in their attempts to renew his loan but it is expected that Real Madrid will allow him to return to London for another season.

續到 c8 嘅話，係咪就瞄準埋 party

如果 c8 xhaka party 嘅話係咪都仲係差d創造力呢

TheAFCBell【 Tier ITK 】:

塞巴路斯再次租借回到阿仙奴的交易中並不包含選擇/強制買斷條款。

解凍ozil

ozil c8 party

馬卡報【 Tier 4 】:

皇家馬德里與阿仙奴的談判進展十分順利， 明天將會官宣西班牙中場塞巴路斯再次租借回到阿仙奴一個賽季， 這次租借協議並不包含任何買斷選項。

冇得買斷

保留坐地起價既權利

又無得買斷 下年暑假又repeat 最後都要搵替代品

幫人練兵

下季都打入歐聯啦
到時分分鐘迪布尼都簽到

咪借啦屌，直接賣得唔得

主要呢季無錢

呢個真 邊有錢買呀呢季

diu

[AFCBell]

Ceballos' loan will not adversely affect Thomas Partey's deal

係要加多句party嚟唔到 間野執柒咗佢都得

皇馬：賣個人都咁能難

其實係夠錢買佢，如果呢季淨係買佢，但事實唔係

1001